沙田新城市極重狗

大家小心

商店落閘未

未
但唔建議送頭

大叫「有槍呀」

基本上唔會錯, 亦係事實
幫佢和你Shop

狗？
綠色曱甴同白色曱甴咋掛

推！！！！

各位手足一定要平安!!!

其實重狗包圍新城市已經唔使做生意

人捉鬼遊戲

聖誕又點少得呢d派對遊戲

單身狗幫手掛情人鎖都唔得

巴士站仲要有軍裝

Push

手足小心 兩個巴士站目測有十幾架狗車，未計私家車

仲有極多便衣

手足攝衫除耳機

唔洗裝修
淨係叫口號已經夠趕客

你真係傻撚左
大把人有狗都繼續買野嫁

你估「港豬」流？

有11隻喺偉華中心底，行緊去巴士站

入面便衣狗一籮籮

唔係捉，唔使捉

只係講事實，D人點理解我點控制？

驚咪叫lol (不過叫還叫，記得空裝)

推

大嗌有防暴狗入緊嚟 睇吓仲有冇人行街

如果有人播D爆玻璃聲會點

其實咁重狗 啲人真係仲有心情買野食飯咩 嚇到調頭走啦

12月24、25、26，LKF約定你

播開槍 炸彈聲？

垃圾防暴狗

便衣狗無綠色狗咁趕客
點搞？

今鋪真係個玩法反而係捉鬼 ?
一捉popo係度指罵又有事發生
就算唔係捉到鬼 都一定會搞到現場混亂

利申平時遊行陣地又盛果d咪撚捉鬼

拿，上星期呢，city super 個面，longchamp 門口都各自有幾隻狗守住

睇住玩

呢D唔啦，反而搞尻自己友

幫手勸入面啲市民走，話有曱甴假扮成益蟲出沒

食屎個種

手足們自己睇路

咩裝都冇照入去叫口號，叫到班狗入去，商場落閘就閃

有窗呀
商場有窗好正常

👍👍

街坊裝 9嗌佢吹得你漲

借位

尖沙咀今晚 6 點

12.24星期二
音樂罷工街站計劃

時間：12.24下午6點
地點：尖沙咀噴水池
目標：
1) 宣傳音樂界罷工。
2) 現場音樂，引起注意，但音樂只係輔助，非主要。希望大家一直loop 住玩抗爭歌、美國國歌，之類。
3) 宣傳抗爭理念，香港人既就掃QR code 入工會，鬼佬就掃QR code 入英文文宣channel 同埋連登國際台

連星火都比狗咬，你地肯三罷未
不過，音樂界繼續同你罷

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

今晚勇武搞唔搞事 唔想出夜街冇車搭

屌你啦，所以商店仲開緊門呀

你打比曱甴強問下先知喎

係，乜gear 都唔駛，齋行叫口號就已經夠哂。
只要夠多人

吐露港公路有1裝甲車
往大埔方向 有機會去沙田

有便衣係入面了

咁仲去唔去新城市定去尖嘴

自己決定

新城市4樓 (半個鐘前)

手足小心 隨時be water

行街唱歌有咩好驚

新城市5樓 Aigle果層 隨手影都咁多隻 手足小心
同埋

5樓呢度有門 係可以出左去商場 頭先已經有狗行出去會合
手足要小心呢啲exit 同埋果度無cam 好危險

屌 點解大家覺得sell hk放便衣狗入去商場就冇問題

千祈唔好起哄呀

幫手推
推到個個睇到

有搶 走呀！

遠遠都聞到陣狗徐

班碌柒真係有樣睇

5樓 6樓係重狗

食乜撚雪糕呀
食屎 食狗糧啦屌你老母

寶順寶寧路迴旋處付近有green block

1銳武 1水炮
吐露港公路往大埔方向
估計去沙田

男人老狗些牙雪糕

巴士站 狗車多過巴士

超多狗車泊哂係巴士站 唔建議送頭

今日要搵多幾個人一齊新城市玩捉伊人啦，後樓梯轉角位都係好地方

有八架狗車喺巴士站外

條港女個閪面好正

火車站， 下巴士站都超重狗
新城市入面至少幾十隻蒙面狗

又請未成年狗仔

商場入面仲有好多著熒光黃嘅外藉人士，咩人來？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好想見到 但風險好高
想玩嘅真係要小心

成班猝死短命種返shift狗

popo同商家佬真喺過唔去

佢地無耳機係咪唔識做野

轉場？

經過勁撚多便衣 睇個款都知係
行步路都串柒柒

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

都大陸人一樣，同一般人差唔多衣著，都會分到

呢個比喻好

保安

但點會同有得睇CCTV既人玩
想玩鳩手足玩點

公佈曱甴嘅藏身位置先，跟住包返轉頭

入商場和你Shop記得空裝login, 盡量唔好有咩工具在身

行左唔夠5分鐘

1. 見到成5 6個有d身型嘅男人企埋一齊，一律帶耳機

2. 見到有d身型嘅男人企係人流量極高嘅柱位/連接其他商場通道位，一律帶耳機

其實點解唔直接著返件背心/裝算

留意5樓6樓exit/ 係可以自由出入 通到出去 啲狗有啲出左去果度r ot

小心呀手足！
我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

返shift短命種狗學咩人串柒柒？

一陣行過嗌聲morning 曱甴sir

千奇唔好冇得shopping就開花啊

送咩頭，行街叫口號就得啦。最緊要人多一齊行，一齊叫。文具都唔駛拎

基本上層層都有 2人一隊 再另加4-5人 stand by /層

咁行下街，唱下歌報佳音，又唔係犯法，驚西呀？

今晚可能你身邊有8，9個都係便衣黑警

一於大叫，鳩叫，等鋪頭落閘，記得玩埋沙田美心全部餐廳

開窗啊

好焗

各位手足轉玩法
成班人一齊去藍底鋪唱歌和你影
和理非方向趕客

大叫走狗呀

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Tim ford 隔離

你係新城市就會見到人龍仲要俾平時長

千其唔好 用太空卡報警，好多區都有罪案發生，慎用

駛唔駛眾人一齊叫：唔該借借

記得唔好落單

而家啲狗想粉飾太平，個個便衣

問你老頂

商場比唔比玩捉架 我驚我等陣叫個fd咪走 成班便衣出哂黎

第一張個個成個雞蟲阿叔咁

最好唔好圍實隻狗,一陣趕狗入窮巷又失控

防狼器大聲到仆街
d便衣狗實走哂出黎

調狗離山

全員換位

和你shop目標已達成
唔好送頭

其實啲舖頭仲有開

新城市一齊如常咩目標達成

雪糕又出公數

間間鋪都爆，和你shop?

「佢有槍呀」

和你sing大合唱唔犯法嘛？

手足出黎唱歌 唱歌時集人

入緊去

唔好落單

唔好掟到成個場都係呀

有狗女些牙

有冇手足一齊撚狗

新tg 新目標集合
明既就明

所以場內全部便衣囉

啱唔Patagonia 門口兩隻，盲都知係狗

130開始有？

仲有好多大陸人買緊野

頭先行個每層兩轉
大慨每層 13-15隻
地下往希爾頓 同 好運 啲巷仔企左一堆

唔係節日出黎行街唱歌都唔得呀？

幫你補張圖，點影都有狗入左鏡

大叫有槍匪徒想打劫金鋪

可唔可以同d旅客講

走啦

做緊野 係咪唔合作

有冇犯法？拿冇自稱警察嫁

走啦，好多人有槍呀

Book左位既邊理得咁多

唔關事就 行番開

企左好埋啦

十幾架狗車

睇野 唔犯法
連口號都唔使叫

人多 企係到行唔到

影響市容

地下大堂大量人流唔覺，但一上四五樓基本上個個位都有啲便裝狗，就少人行

班仆街都已經唔介意你知佢地係便衣

轉場吧手足

街芳裝和理非行商場

全香港都大商場，冇理由得沙田去

其實佢地喺度邊有心情消費

真

你可以當佢地係商場保安一樣

之前爆玻璃就走左廿幾三十個出黎....

擺明車馬放人係沙田想你地集中旺角尖沙咀
咁就唔洗放咁多警力係沙田

沙田街市上面條橋有4 隻綠popo

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

巴士站都起碼廿隻

落佢老母閘！

新城市廣場又同警犬合作

大家記得攝衫

新城市比往年少咗好多人

其他商埸啦 仲新城

其實冇人去就已經可以成功
佢重狗便衣，根本一家大細都唔會去沙田食飯
點知佢轉頭會唔會走火

係，無人去食飯任務已完成

o係各個商場門口/地鐵出口大叫入面有狗 小心d啊
引起群眾恐慌 當有人見到有一班人掉頭走既時候 自然會跟住先

問題係好多人嘛仲

個商場乜柒聖誕擺設無 仲要圍撚曬白板成個靈堂 見到都想走啦

o係各個商場門口/地鐵出口大叫入面有狗 小心d啊
引起群眾恐慌 當有人見到有一班人掉頭走既時候 自然會跟住走
大叫入面有狗又唔犯法 佢捉條撚咩

和你shop
Be smart

推啊 沙田手足開波啦

周圍同住新界親戚講新城市好多警察 好危險

啲狗樣真係一眼就睇得出

佢擺明話 唔好攪事 我大把黑警係度

見唔到有狗wo

5樓狗多過買野睇野d人

每層都有狗
衣着差唔多
特徵
全部深色衫 有口罩 戴耳機
遮撚住個樣 點都遮唔到幅黑警格

手足打醒十二分精神

今晚平安夜 我要全部人200%安全平安返到屋企

5樓 有成三四組便衣

有一隊係沙田廣場後面入緊

帝都酒店樓下狗車

小朋友快走

2隻狗食一杯

啲狗多到呢

沙田真係好多綠衫同便衣
各位手足要好好保護自己
今晚要平安返屋企 約定大家1月1號見呀下

l4 tom ford對面3隻
2黑衫
1綠衫 載眼鏡

人呢

有冇設備可以jam線
令到藍芽耳機失效

地下個層餐廳勁多人，仲要等位

49x 站d 狗車

附近屋苑平台
好運沙中全部有狗

係百步梯有廿隻差不多

呢個時候就係老豆搵仔發揮作用既時候 大大聲叫便衣狗個名

大叫私了
一定成個場收皮

今晚又仆人

搞咁多有咩用，效果已達，轉場和你睇燈飾咪得。

毛語：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打， 敵退我追。

其實大功率少少無線電訊號已經會斷 signal jammer仲勁 但會犯法 大家守法好市民

個幾隻傻狗 被人圍左咁撚耐

組隊玩捉e因

防暴狗入晒黎 成功了